點能解惠康賣過期媽咪麵

剛剛咁岩肚餓係惠康想買d零食，見到有貼住買5送1既媽咪麵package 見咁平就即係買左。開左黎食發覺唔同味，食到底仲開始有陣宿味，之後即刻掉左，惠康搞甚麼飛機入埋d唔知咩來源既貨。

有無人都一樣中左伏 :-

冇圖你講買1送5都得

自己唔識睇食用限期？

食過期媽咪麵食到廣東話都唔識講

無中右?

過期就好玩啦 搵律師 記者 搞撚大去 你發咗達唔好唔記得我

搞你老母飛機

大陸仔

不安

買嘢都唔睇食用限期係你戇鳩

23/10/2018

睇左都令野好無

點睇到過期呀

福氣黎